做公務員做到好想裸辭

點解

哦

搵夠?

點解 咁hea

快啲走

一樣

戇鳩

支持 唔係份工 係自身性格情緒問題唔岩做
衰d講句唔岩返工
同樓主一樣 日日都想唔做

咁辛苦，做咩唔走？

要搵食囉 咁都要問

要搵食就唔好話唔岩番工啦屌

咩職位？

唔岩做就走啦
衣度大把人想做
出面私人市場等緊你地

支持你QUIT

開post就講多兩句啦

做咩位先?